今日發現女神竟然鐘意飲齋啡

如題，當下打咗個突

佢係好純嗰啲女仔，個樣都似係鐘意飲熱朱古力

雖然飲齋啡無乜嘢，但唔知點解個心un住un住

大家接唔接受到女仔飲齋啡？

接受唔到
正常女仔好人好地點會飲齋啡

小妹刀巧喜歡飲熱朱哦😘

cls 唔好咁多幻想

雖然明 但全硬係覺得呢d女仔好污穢
如果佢真係咁純 會飲朱古力/smoothie果類飲料
飲得齋啡既女仔一定經歷過d麻甩野
諗起佢曾經幫過d呀ye含撚就不了

雖然明 但全硬係覺得呢d女仔好污穢
如果佢真係咁純 會飲朱古力/smoothie果類飲料
飲得齋啡既女仔一定經歷過d麻甩野
諗起佢曾經幫過d呀叔含撚就不了

我都覺得好古怪，想問佢又驚佢覺得我當佢怪人

尿黃

係純嘅就好似我女神咁飲熱朱啦

舔落去有咖啡香 幫你提神

佢平時都係好鐘意食甜嘢嗰啲女仔黎，但今日見佢飲時又知道佢係飲嗰種

話說點解咁多負評

無奶

但佢真係好純，係平時上堂present都面紅嗰種女仔

唔係呀嘛飲齋啡?!臭雞confirmed!!!
巴打揾過下個算

人地飲咩開你咩事

下次你又會唔會話原來女神會屙屎？

減肥囉

佢好nice的

女神唔痾屎唔飲齋啡
仲有冇

女神應該只可以飲水

唔會

你女神係咪齋啡?

佢無奶